[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (197)

同我爭？

嬲

垃圾

推

我大佬柒了不要推

1

唔係啩

貧b最好

d人養唔熟嫁

近排好多gel頭撚
靠你糾正歪風

頭馬係...

yesss

好！

知邊個啦 x馬

一定唔關我事

有冇波水貧b

又想迫害我

莫b無敗績
開心了沒有？

未睇呀
今日好似得垃圾盃

gakki

nice

波po已死
兩丁已死

請救救兩丁

新手lm

lm

On9

新post留名

btw po霸呢

成晚唔見

返緊學

汪汪都要訓架

今日場澳職不宜投注

Why why?

高見

望下個365盤

好啦 我撐莫b

和主/1粒完場？

澳假

賭完澳職 要等到凌晨五點先有球賭
仲要是南美波

不要再賭球了

唔賭球可以做咩

我都覺得好難揀

但適合投注既已經去到第2朝8點

明知山有虎

咁就惟有搵d高倍率既老虎打下

唔轉盤既話你會要邊邊？

鳳凰相同盤全贏

想要主
但信心唔大

我覺得客有機會反底
最好skip

睇角細
但我戒角唔玩

7856 09-02-2017
01:42 過關 讓球
2X1 星期三 16 艾拉維斯 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.86
星期三 15 漢諾威 (主) 對 法蘭克福 (客)
主 [0] @ 1.87 $8300

$8,300.00

垃圾漢96 12碼唔入

今日咁少波賭

垃圾sam推介2.5/3大

仲要係90+4補時比假希望我..

主不敗

呢下堅痛.....

Po 霸係我屋企比我綁住

下個po比返u open

FC悉尼[-1]
威靈頓鳳凰[+1] 1.65 2.28

告你虐畜

走盤

Lm

有冇勇士會買山雞

大家對po霸有咩不滿出聲

講佢壞話要講返比佢知

[img]
po霸

預覽圖

睇下老鼠會唔會繼續落

水位唔郁插下盤
轉盤既話買下盤
上盤落飛唔轉盤買上盤
上盤回飛睇幅度再決定

老鼠全澳洲最正氣

早排和咗兩場

莊家：我都要搵食架！

正氣嫁喇

你望下 望下果隊乜城!!!

冇乜信心但又冇波賭
好悶

辣殺

候城?

想john

乜2本城

卡迪夫城

驚見莫B

要奧林比亞啦
冇乜好賭

求referee

how can i help u

use the link to pre-register

有
佢成日開po都唔打我句野

So9sad

咁岩得閒

thanks

mon post

樓主鐘意隻雞

返緊工冇嘢做

那

個

了

唷

屌。1860
食屎

Same

1860 高老 李城 比狗屌 please

悉尼半大

1860真係要食屎

過關斷佢

結衣...那個了唷

屌我都係 好撚悶

想點

食屎狗

諗緊食咩好

頭場半主半細

食脆香結衣包或者阪燒結衣腳包

1:0

好似出咗將軍

將軍結衣包？

都唔知乜撚野黎

玉子

頭場半和制唔制得過

好想食脆香結衣翼

5好去甘盡

輸鳩哂食麥樂結衣餐算喇

莫將軍漢堡

一係食kfc
結衣桶餐

將軍馬肉漢堡

得2000點樣上到37000？

標準答案

cashin 35000

忍唔到手就儲下本先🤔

我都想食

道巴輸咗幾多？

一齊上

2000 4000 8000 16000 32000 64000

咁都比你計到

有d難

今晚六合彩膽 6號

返去同哈狗食女啦

22場波17場細

keep住mon post 等沙皮

有了

但可能開波5分鐘就gg

沙巴

講呢啲

凌晨零時許，警方在黃大仙竹園北邨柏園樓，搜捕一名涉嫌持槍械劫找換店的疑匪，警員破門入屋後，該名男子突告從房間墮下，倒地昏迷不醒，救護員到場證實已告死亡。 事後大批警員封鎖現場。警方調查其畏罪自殺，抑或逃走失足墮樓。西九龍重案組跟進調查案件。

油尖警區助理指揮官羅國凱指出，涉案男子姓張35歲，失業半年，未婚。他懷疑涉及昨晨10時半彌敦道240號一間找換店發生的劫案。當時一名男子向女職員遞「打劫有槍」字條，並持槍指嚇示意要錢，女職員不理會及按動警鐘，賊人事敗逃去。案中無人受傷，找換店沒有損失。消息指，疑犯曾任廚師，去年破產，並因賭波欠債數萬元，雖然他與家人同住，但關係欠佳。

油尖重案組接手調查案件，鎖定一名目標男子，居住竹園北邨柏園樓高層單位，探員凌晨零時掩至現場。據稱，由於賊人有槍，負責行動的探員身穿避彈衣，破門進入該單位，其時單位內有疑犯的母親，胞弟及弟婦及一名BB。
但疑犯房間的門反鎖，裏面有燈光，探員再破門入內，發現窗門打開，疑犯不知所終，同時地下的警員，亦通告有人墮樓，附近遺下一個銀包。警方在房間撿獲一支仿製手槍，以及賊人行劫時穿著的衣服。案件現時由西九龍總區重案組跟進。

疑犯的寓所今早一直無人應門，其間一名相信是疑犯胞弟的男子返回單位，但拒絕接受訪問。疑犯的同樓層街坊吳婆婆表示，事發時門外很吵，很大聲，以為有人打架，看新聞報道才知好多警察，好大件事。

吳婆婆稱，疑犯很「高大靚仔」，以前經常換女朋友，個個都是美女，不時帶回家過夜，而疑犯一家一直很正常，未聞有被追債等情況，難以相信疑犯曾企圖打劫找換店。據吳婆婆所講，疑犯父親早年離世，一家有三兄弟，疑犯排第二，兄長已成家立室遷走；胞弟是冷氣技工，已婚，有太太及年約3歲兒子，為人很有禮貌。疑犯未婚，與母親及胞弟一家同住案發三房單位。疑犯的母親在街市海鮮舖打工，年約60歲。吳婆婆對事件感到無奈，認為疑犯「成家人都冇乜點」。

另外，涉事找換店女職員，今日需要休假平靜情緒。

2000 3600 6480 11664 20995 37791

痴線佬

收手啦

你只需130蚊就上到接近4萬
你有無吉士？

呢注中左我賠比你又點話

我冇食女好耐

係咪咁串先

其實係應該收手停下既
追數多數輸 賭閒錢 跟貧巴平注上才是皇道

帶我比女食

沙皮一晚贏多過我半年糧

琴晚真係大斬

琴晚真係大斬[/quote]
有膽色 唔係個個敢大注

我

小妹新戲今日上映 請大家多多支持

靜啦

拎你做炸g？

今日唔想同你嘈

豬4500

琴晚連輸5注

想跟沙皮巴馬水

投降吧

唔買悉尼唔好話自己識買波

斬手指再不賭一球盤打上球半二球果炸

一個月內瓜達拉西拉，利記二場，巴狗一場

戒買海鮮la Ching

你自己買啦

你比條g洗晒d錢 冇錢買？

利記讓得深就要下盤 幾好態都係假
我之前都有講過

又踢爆人

😂😂

你洗哂啲錢

想買總入球4同5

想學

跟

主w仲有1.33

係 所以我買主w算

我唔係幾明 點解馬會成日最遲先轉盤

戒左了

高佬正仆街

聽日有好嘢

老鼠角大?

山雞兩場角細 悉尼又少角 等即場

Want g

allin鳳凰 愈回愈買

不買老鼠會後悔

1860全隊斷腳啦

老鼠似唔掂喎

對上輸俾鳳凰成一年前啦 好多野都變左啦
英超冠軍都要護級ar

今季老鼠同上季邊同
就好似車仔咁 你唔會拎上季數據同佢今季比

唔買老鼠都唔敢買山雞

過關飛

不要再提了

邊位ching係di門口揸林保接女呀屌你老母
好撚柒嘈呀

Sorry

個盤仲唔郁...

屌你死mk 揸架垃圾好撚威咩 揸飛機就話你威喇

已有陣

下次

嬲9

情人節咩黎？食得架？

角大 有同路嗎

騎住頭馬接女

澳假買客 有冇機 7.0

你套新戲好悶咁

真屌-1

人地渣牛 你咪渣馬

鋪霸

收嗲

Ging

睇完段野再睇個賠率即落飛

以命討教

買半細

望手足迷途知返

仲有40分鐘可以打去1818退飛

右想典。。

賠率變左無得退了

矛大sir 典賭

原核哥以退飛既咩
有次大注6串唔知幾多
買錯左一場落馬借諗住退
D職員串串貢話你自己禁錯冇得退

心諗 邊撚個原核哥

唔係咁易退架 葉師父

仲諗住試下入佢中路

咁最後中唔中ar?

狗會開埋哂啲垃圾波都唔開香港波

Agger

角大清泉

典睇kitchee力拚僅敗

山G呢幾場唔刷角 好心痛

球探話老鼠果場個裁判近10場上盤率0% 係唔係個apps壞左？

贏港超聯直入分組賽

All in 老鼠

油妹

倍率肯郁未-.-

角呀！刷角呀屌

三b

Lm我^^

今日買下波先

1881 可以cxl飛 末收線嘅話

看台大叫「唔入就刷角啦」

屌你老母落底刷角啦 仆街當你自己邊個啊 扭扭粉啊

仲信唔信鳳凰角大好，佢開左三場細，我死足三場

近10場都冇入data咪0 勝囉

賠率未變點都退到

你成日叫人叫你個名都無用既

第四場前果3場既總注碼買

改名做鳳凰要連詩雅

2.5s 定 11.5b 好

Why not

2.5s不了

噤我改「唔要連詩雅」再去買角細啦

馬會死都唔轉盤係咩玩法

怕輸

今日計算埋天氣風向時辰馬會運情，再由超級電腦分析出結果，開角細機會率高達100%

半和

我同意，15.5s

567佢

不了

11.5球角細買落去 輸左問我拎番

Gun

認真，之前有場成40度，兩邊都跑唔起，真係開角細

11.5 b

隔離po全部買半大

我都見到，個個等佢出水，當神噤拜
跟左50

唔係啊嘩

跟到自爆埋 真係多on9仔

個個半大就買個半細先

街市仔 你又出黎呀?

QQ

平半以上 唔再買上盤

入哂d高水野
角大 半和 和客

G持

個和主低水到

客係山雞。。會唔會太冒險

加多注

蘇民峰話屬豬既人上半年偏財好差 說中了

爭咁d訓示...

和客btw角大不了

個個「我我我」我咩Q，人地貼另外d人飛，成日叫人派。
人地有信心買噤多，你想要錢就買小注當試下運囉，要輸有人甘過你，有咩所謂。

Me

Lmlm

半大船 開動

我我我我我

人沒有

轉full time

打唔切呀
人沒有犧牲，就什麼都得不到。

LM

Lock左了

即場角大重心

2

買咩今場澳假？

未開波就即場重心咩

以為2c

baba路西斯首名 上

小注上盤，2.28伏過幾次

等等10.5高水

9.5先入

唔信邪

賽前分析
正路黎講悉尼-1 係穩開 ("正路")
但係狗會企硬轉盤
正常黎講狗會而家個情況轉盤,一定會一堆人買下盤 結果殺晒1球半下盤
呢種盤見識少,唔知點算,呢場睇波算

信多鳳凰一次，先入11.5b，再補即場。
今次早d叫我名

買左貝利沙首名 等收錢

排緊隊了

我地角大小帆船出發

到時又想講呢d說話？

你一注已經變左大船

1-0

咁樣買 開12角 點算

2'45 1:0

秒入

無龍架

Jump

秒jump

個人睇法就係狗會就算轉盤 轉[-1/-1.5]
悉尼照樣會開到
狗會就廢事轉,留翻個低水[-1]比你地買
因為望翻其實外圍都係開[-1/-1.5]

快手快腳比半大既手足上岸

鳳凰想追就刷角啦

屌 買左客點好

可能角細 唔買角大了

澳職不嬲假架啦 你都ON99

上面有位買左哂主隊0果啲波膽

角大補飛

邊個入

半場大加油

笑 輸錢=假

轉運

Goal!!!!!!

連無人賭既港超都有打假波
2017年仲有戇鳩仔信呢個世界無假波 真係搞撚笑

On9秒輸 1:0頂撚到半場

炒佢567

3.5s?

半大船-1

港超都多人玩
利申：係英國

你都戇撚尻 我果陣打緊篇分析果陣科隆都未輸

澳假買大不買小

話無假波係on9

角細

3.5細 allin

封咩盤？

111 賴恩格蘭

澳假角大只需半場

4.5細allin

仆街了 悉尼入波冇角了。。

整多粒比半大上岸

場波就應該完左

請你一定要半大

1c

唔好講咁多 刷角先唔該

全世界買晒科隆然後科隆輸波
究竟係爆大冷 定係全世界一齊睇錯
定係有其他因素
自己用腦諗下啦
都過18歲就用下腦啦
仲以為賭波係賭緊運
無假波就唔會有"假波"呢個TERM啦

半大快入

入番個半場1.5/2大先

硬係覺得另外個post見噤快一粒，會有好多人gel頭

好惡

其實買左客好定 實cup....

條撚樣JER撚住我幾日仲撚惡

請你試下半大

科隆輸波就話我燈撚住佢 真係搞撚柒笑

和氣生財

正臭閪

入未呀臭閪門

試下半大好不？

可以試下半大

我都想睇番我呢幾日jer左你幾多次
睇下超唔超過2次
我無買科隆又點會話你燈到我
自我中心到自己買科隆=全世界買科隆
之後輸左瀨假波

誰

入佢老母啦 等乜春啊

假架啲奶

xll-xn

半大未

將有一場罵戰 小二..

好多半大撚

會唔會沉

我點撚知你呀
我剩係知日頭好日都唔黎個POST
琴日一上黎就見到你又QUOTE又笑
而家連圖都CAP埋
你究竟想點

巴迷勸下手足唔好買半大啦

今場16角以上 唔擔心

勸不到了 手足瘋了

半大

假波係有，但唔好下下輸就話假
個莊做熱你就信？

點撚樣呀山雞追和啦屌臭雞

加油

半細 cashed la

臭化閪

咁快gel

Dllm

Cash你老母

唔撚理，總之是但一隊入啦

落左馬會排隊等收錢

mark名mark id

是不是想派錢ar

求奇比多球啦

澳職好多人唔理勝負 但求大細

第一日見條傻系咩

買細gel多啲

利申： 買入球大

一早mark撚左啦 巧驚驚

比多兩角我補飛啦屌

仲係1c

一陣落馬會收錢

入未呀

角球呢

點買主客 任佢開

主和

半大已死

一陣mark埋你個名先

刷呀

燈占惡到 恰whitney

準備刷了

2:0

2-0

真2:0?

入波多過角

半大多謝你

上岸了

半大cashed

次撚次都恰鳩我whitney

goalllllll巴迷子

半大收錢 多謝咁多位巴打

入得靚

角大jump

好波牙 ching

多謝你

針了

半大收錢yes

屌你

角大 下盤 針

終於綠字

bobo l love you

Goal～～～收錢

買左4.5細 覺得仆硬街

巴迷

半大收錢

2球可能會收收手

恭喜買左萬六位巴打

半細cashed?

可能主其他 客隊好廢

爆淨注 角大

但依場我買左半細 jump

狗會話2.5/3大
有無巴打夠薑買NO GOAL

派我

個角都係無郁過

屌你買左2.5/3 3.5/4細 覺得會仆哂街

你黎啦

三上寶貝

角大已死

入波>角
老鼠入波就會冇角

客隊有過半場？

第二球個組織唔錯喎！
山雞成班都係睇即場咁

再入啦屌你老母
等乜春啊

巴巴路西B入波未

角大係咪jump得

買左3:3 和其他
做人做狗自己揀

巴迷好波

唔買又半大 這就是人生

我個人認為會有第3球
2.5/3 大會嬴半 細會輸半
但高水 買小注 no goal

4.5細 買左成個月糧

請不要消失希望

山雞刷唔到角老鼠唔唔刷角
角大已死

你分析得好好

琴日點 我六寶差一關。。

你咪係狗囉

大注唔敢買細 尤其係澳職

一半大完，個個走晒

半二全二PLZ

買左2.5/3 b 有得收就得

GEL頭撚走晒

輸左真係跳

個人覺得no goal> 3rd goal

Gel緊頭 落狗會拎錢牙

落晒馬會la

挽留

2c

牙你老母

2:1

2-1

角=入球

屌多粒

有料

on9又要入錢了

2.5/3b 唔使輸

唉 我跳啦 咁多位

角少過入球

屌呀老鼠
咪撚玩野呀老鼠

琴日屈你地18場半細 咪比場半大手足開心下

全大埋啦

一個月糧 唔使放棄黎緊果幾廿年時間下話

又羊 派未

幫沙皮巴叫追和區

Bb

半和希望重燃

2:2

屌你咩老鼠
差少少俾人2:2
即刻456山雞先啦屌你老母

莫b 請不要對吾皇失去希望
繼續做吾皇超級後備

分析下得唔得呀

收到風話讓下佢等佢刷角 刷到咁上下先456佢

如果4.5入球細 爆左 我接下來呢年都會戒賭 唔會再瀨屎瀨水

支持繼續分析

收聲啦 未來人

我轉捧美斯了

下盤好定

送角

燈占gel頭啦

求你
亞美蝶

阿占又想講淫野

個角球on9嫁

角又等於入球

如果呢個角球入埋就好笑

3球完場我依個月唔賭

G持保特了

真係支持

。。。撐你了

半和今個禮拜唔打丁

corner = goal

我一個月唔打丁 開到4.5細 同10.5角細

下一個角將會是入球啟示

職賭？

呢個真係要支持

有咩波膽介紹

cdrom點名集合區

追和未
爆角未
生性未

留名

悉尼差d運

完場啦屌

8.5 c big seems good

我呀屌！

上盤plz重注左

買左

完半場有7.5，不問價入大

有7.5大高水俾我補補飛安心訓覺嗎？

No

block jo好耐了

留

3

山雞靠角球入波都唔刷角

4

2:1 幾多倍

下半場爆10角先夠數

Lm我

12

個角落唔到7.5

聽講CD-ROM 要Lm

下半場山雞入一球開主和ok？

4.5大

7.5有高水補就穩然 俾7.5我未

悉尼入多球贏盤ok?

8.5

半場點俾你

重注左4.5入球細 半3全3 召集區

巴巴路西斯果球咁都唔入

入左

+4.5中位咪有

想要4:2又想要4.5細 好糾結

4.5細

why not both 都有嬴

Hi

不了
因為我買左

不了，下盤Gel

How

係咪有人派錢？

4-2之後fake goal

買左apink飛未

你知唔知自己打咩

我2:1 買左6倍 無入球

屌 原來貼錯隔離po

in澳假we7

無錢買

Fake 2 goal

4.5細 唔貪心

開個4球 俾我中全格 winwin

8.5角大

4c

一樣

呢場起碼 567 啦

開個2:2比佢，等佢贏莊一百蚊

爆角未

就爆了

上半場冇角，下半場爆角

鳳凰追和反Cup是夢嗎

5c

反Cup啊

都係要送多30比佢 主客和其他

3-1

3:1

支持

一叫比人入

又輸啦

刷多4隻 快

悉尼簡單到

搞點

有我左
睇下邊個黑
買左讓主

上盤唔好gel住

屌 個網好lag

-7c

6.5b
11.5c big

鳳凰追返一球啦，我想走盤炸

我-8

悉尼 下一隊入球

來吧，5:1、主其他

Gg 5c

-4c 快手

入多兩球

角大cashed

Cash你老味

點解想我死 點解啊

唔好呀

你死代表我輸

山雞屌2粒和波好嗎

角細 cashed

屌你老母 山雞d後衛真係可以去打把

鳳凰啲後防真係發緊夢戈喎，話過就話

追返一球啦屌

gel撚完未呀屌

跟你搵食

我買左成份糧4.5入球細 求下你

4.5s 力頂！

邊個gel 就賭咩輸咩

落底未

-4c

驚hi

5.5細

6C

11.5b -6c

唉，鳳凰追和今晚唔玩啦

試下比個奇蹟我

又送角

威靈頓鳳凰 下一隊入球 第五球

放心11.5s cashed

直接完場啦好嗎

11.5b cashed

比多3角 快

4.5/5s

快刷

支持高Sir

刷啦屌

求下你 直接完場啦

567就有可能 角大應該冇機

比多3c pls

我燈水黎
一係對家一係無入球

8.5s or b...

freeze

8.5 集氣

連c

我完了

s
頂盡

主勝gel定頭落街拎錢

訓陣先 訓醒希望開角大

咁我買你對家搵食

波po唔歡迎gel頭撚

悉尼洗唔洗咁撚勁

gel你老母

3c more

原來老鼠榜首咖

嘩 好撚惡牙
個台ching開架

上盤

又一個

大戶

我我我

咁大注

gel頭撚死番出去 唔理你正身定反手

手

5.5細頂住

半大喎 事後飛。

走啦

事前？

im

-3c
快大叫我名

5.5細穩過抬炸彈啦

好似事前 有個巴打都大注半大

佢好似係事前

大叫

事前

連c呀 屌你老母鳳凰仔

叫

求入波

3:2

未

角呀仆街

吊，救完就快出界啦

燈占好衰 想whiteny個強膽爆

鳳凰入一球啦

一球就夠啦

求你了

主想入多粒

仲有15分鐘

12m

求你了，要入啊

可否救出變c

咩12碼....

Sorry，睇錯，我買左主ng嫁

罰球之麻

Fake撚夠宇

7c

8c

鳳凰追返一球啦

比多c 求下你

快d俾多c!!!!!

我幫大家召喚左2c，唔好記住我睇錯野啦

等唔到7.5高水

一角呀

封咁撚耐盤唔好做莊啦

客ng 主nng 完場4:2

隨時3:2

-2 and -3c

入埋9.5高水，用力叫我個名

快撚d黎多幾個連c 爆埋個gel頭撚

無左10.5 我想博啊 比翻個5倍我

鳳凰入多球叫爆

9c

9.5gel

8.5b cashed

9c goal!!!!!

整多兩個

Sorry...打錯，我想打8.5

8,5角大goallllllllll
碌撚頓角大清泉

ching ho ball

屌馬會好撚賤:

收錢

山雞比一粒 3-2

一定要

1 more c please

屌 訓醒就82分鐘 今日都係休息一日 都冇波賭😂

我幫大家召喚噤多c，有無人支持我主ng

黑名單頂撚實 雖然我輸左 你唔好輸阿

最好3:3

要lm了

鳳凰追到3:2就夠，都唔望你3:3啦

11.5c s頂撚住

完場未

幫巴打叫下

放心cashed

-1c and -2c 加油呀 情人節睇你呀

入多粒啦

G持了

9.5s頂唔頂到

求婚死開啦

有人求婚

想騎劫

毒撚

快d完場啦

求婚成功就追返一球啦鳳凰

呢個真 成個月糧

馬會班阿叔見求婚吊晒鬼

點解次次最後都要換保保

整多粒比人做賀禮啦悉尼

光速b

3:2

no goal仲有1.25

幫你老母收屍啦

俾多一角呀！
搵人一齊大叫我個名

咩樹

班廢老係咪都屌一餐架啦

10c

10C

唔好得個講字，係殺既就做啦垃圾

11.5s 頂撚住啊

4球要派我

比多兩c

有無機會11c

係時候收錢了

11

11c

比多1c

匡智會出黎嫁？

叫到最後一分鐘都要叫

3:2啊鳳凰

屌 唔係臨尾角大下嘩

比多c俾沙皮

11C

2c先夠

10.5 cashed

奇怪10分鐘

佢好似買左11.5b

連c牙!!!!!

快3:2

吊，柱邊

都搵得多過你

屌你半3全幾多呀

買左5,6,7 球 我屌佢

連c牙

係咩 咁黎多隻

早知3倍10.5入2000啦

頭先5倍10.5b即刻無左得番9.5
要等到83分鐘先有高水10.5b
仆街狗會

又係咩 咁黎多2隻

早知買allin半膽2-1

你入到幾多？仲未夠

無得講返既 入左2000可能唔中呢

屌 miss左8.5 四倍9.5 大
好彩中番3倍10.5

唔入波 不如咪撚踢

仲有幾耐完場

你仲未死既..我就買左一百萬10.5 c big啦

早知你老豆射你埋牆

半場角球大都心水注

4/4.5 4.5 5.5
半細

11中位完

早知all in

一早話11.5s cashed

收啦

又然幾十k

屌買咩豬咩

黑名巴我地守到

留名最快一位100

完未

一早話3:1完

多謝陽光巴

半細-100k

Tg/email

咪係 早知我早兩日六合彩買嗰6個num啦

唔好話我個名無料到，8.5b，9.5b

唔係派比cdrom下話...

岩呀

@YwKwow

唔係派比cdrom呀..

角大收錢

下盤 角大 針了 byebye